點睇班 支那驚玩家為左玩支那驚 駁到話隻支那驚唔係藍

笑撚死入面有更多戇鳩發言

成班藍絲係到扮黃屈鳩人五毛分化

香港比中國控制所以唔屌得

人地做錯,所以我做錯冇問題

為左玩隻支那game 扯埋東江水理論出黎 APP台支那仔真係好笑

日版冇事,所以玩中資驚冇問題

點解淨係屌我,唔屌其他人,你唔屌鳩人地,即係我冇錯

又東江水理論

講黎講去都係三忽屁,大家會唔會覺悶

琴日個post cap低

走啦你 我地偉大既祖国根本唔稀罕你依d港仔

都係正版日本隻驚玩家搞事
我地玩支那驚就一定冇錯,正常連登仔唔會屌

重點係有無畀錢先,無就算啦,玩隻game唔洗下下講政治,不過如果有畀錢就抵鬧

講番先,無玩過支那game

啲人絕對唔係笑柒我地

又係其他人入黎搞事,唔係我錯

大陸抄game唔算抄

靜靜地玩咪算,比人屌都係抵架
當自己柒左,仲係到幫隻game謢航

最撚柒係諗一大堆理由出黎合理化自己玩中國game
屌你好似做雞諗大一堆理由出黎去做雞咁
大方d認𠹌咗佢為興趣做雞算喇

唔認抄人
比人踢爆抄用支那仔on9回覆覆人

動物台的錯
block左睇唔到我冇錯

呢個最戇鳩
以為pse冇抄fifa,艦B就唔係抄人,玩大陸game就冇問題

成班毒撚

傻閪先玩大陸game
快撚d執粒啦
諗起佢地花左咁多心血同錢打機
執粒乜都冇晒個樣

網上屌鳩佢地=keyboard fighter
現實隻揪=黑社會

9up完一輪藍絲偉論扮返黃想搶道德高地話人分化

咩都唔做就港獨到,點解要屌鳩我地

理撚得佢玩日服定支服
玩支那GAME真係好撚低賤
平時生活就話MIC好難避姐
打機呢d擺明有得揀既都要中個頭埋去
唔差在用埋淘寶啦666skrskr

玩支那驚=必須品
要大聲講出黎搵班同好一齊圍爐等多啲人玩
我玩日版唔計玩支那驚

我地動漫台手足係好愛國的
樓主敢屌我地 等比我地動漫台手足同波台手足撚啦

屌咪屈
我地動物台個個都反共的
就算我地睇支那老翻,比人話都會感到羞恥
唔會咬鳩返人
啲愛國毒撚去撚哂app台

玩隻game唔洗下下講政治，唔比錢就得
除非隻game主動搞我地，例如唔比用香港起名，或者台服劍3果種

屌鳩佢地=帝吧

隻game唔講抄人
佢琴日港台版跟支那停ser一日,停完ban埋武漢同肺炎呢啲字
佢地班死毒撚玩日版覺得自己冇問題,但係日版都係同一間公司搞的

啲支那仔要玩支那game老實講理得幾多個？
但問題你玩支那game仲拎上來最撚反支既平台討論來博屌，有條cm話被人屌足三年都仲繼續玩，請問呢啲係咪犯賤？

唔好on9
你有玩已經間接幫佢宣傳緊
唔多人玩邊吸到人課金？

折衷少少叫佢地無課玩算啦

呢啲垃圾毒撚真係好撚嘔心

唔課金既話都係白白浪費緊佢SERVER資源打擊緊佢既, 算唔算?

玩支那賣肉game都上連登扮黃

推

幫緊佢谷活躍玩家數

毒撚玩支那驚

幫人make緊數據都唔知
直頭係download都唔應該

記底啲名，成班傻鳩毒L

成班戀支毒撚

好多人入去屌鳩佢地啦
串撚過馬撚

玩左共雪咁耐 佢一跪就棄晒
原本諗住買war3都放棄埋

shadowverse港澳玩家account 被送中->棄坑 棄Post
爐石聰哥事件-> 棄坑 棄Post

爛B:

爛B:轉玩日服

三年

lf2

連個心態都屈服左係支共下面仲口口聲聲講乜撚追求民主自由
就算真係有機會建到國驅逐到班支那狗既
到頭來咪又係敗係呢d賤種手上
黃? 條底褲咪黃囉 精蟲上腦屌你老母

支持台仔果斷棄game#goo

呢樣我SET得無咁高
DOWN嚟打J唔課金唔公開討論
我覺得都尚可接受

利申:無玩強国GAME,見新GAME廣告都GOOGLE吓咩背景先

影衰晒其他真毒

gchi

光復香港係要光復埋心態

皮皮拉皮拉魚
#209333

一隻都不能原諒
#201

這個猴子
#52003

浅井ケイ
#10443

松岡愛衣協會
#104400

Brunhild
#90521

上倩若水
#63859

CUT有線
#51753

不能丟人現眼
#17776

凍蛋撻
#139035

quesa
#79872

優吉歐
#34107

ヨルハA型二号
#256248

天地有雪
#59387

支那驚都戒唔到,點講到攬炒,革命呢

支那9

說好的杯葛中資呢
遊戲唔計？

咁叫支那雞呢？

咁你又飲東江水🤣

唔該晒 thx

關於呢次風波我嘅睇法係
鍾意玩咩game去娛樂自己完全係個人選擇
如果話牽涉到言論自由各樣甚至導致突然倒閉嘅損失
一切都係咎由自取 玩家自然一早意識到會承受呢樣風險
冇必要去批鬥人哋嘅興趣同選擇娛樂嘅權利
香港風氣就係咁反智
你寧願用九牛二虎之力去批鬥呢班自己圍圈享樂嘅人
都唔正視監察現役喺政壇上面你認為站喺香港人一方嘅政棍
呢班先應該聚焦鞭策嘅人就冷處理信到十足
成班就係鍾意喺籠裏分化自己人去抬高自己好似有幾咁特殊
悲哀

留名睇連登仔屌連登仔
btw 點解一直冇人屌人玩LOL?
LOL都係中資

你都係支那驚玩家=.=

咁唔使分黃藍啦
戒M記,美心,吉野家把春咩
攬炒都不了
罷工罷課罷市?要番工,不了!

係個post入面講過
唔屌,係咪玩支那驚就冇問題
同埋你睇依家個post標題都寫到明,我鍾意玩支那驚吹咩
唔似班APP台狗話自己好黃,間公司都唔係藍,又要拎貞節排坊

唔係藍，係紅啫

好多支那仔毒撚 好恐怖
玩埋D恐怖毒GAME 又毒又支那
毒撚真係好恐怖

其實裡面都有唔少人打算轉日服/0課
不過肯行第一步都唔算壞事嘅

咁少事都上熱門 推翻d重要資訊post上去好過

因為隻game係紅啊

點解暴風雪爐石件事上唔比人DEL ACC
就係因為佢可以拎呢D數據(線上人數,帳戶人數等等)黎賺更多既錢

又假設人哋冇監察過冇做過其他野
鍾意貶低人抬高自己好特殊嗰個咪你囉

cc台警察:做咩唔比人玩遊戲
你係咪想逼走同路人？

關於呢次風波我嘅睇法係
鍾意去咩食肆食飯（例如吉野家，元氣）完全係個人選擇
如果話牽涉到言論自由各樣甚至導致突然倒閉嘅損失
一切都係咎由自取 食家自然一早意識到會承受呢樣風險
冇必要去批鬥人哋嘅口味同選擇食肆嘅權利
香港風氣就係咁反智
你寧願用九牛二虎之力去批鬥呢班自己圍圈享樂嘅人
都唔正視監察現役喺政壇上面你認為站喺香港人一方嘅政棍
呢班先應該聚焦鞭策嘅人就冷處理信到十足
成班就係鍾意喺籠裏分化自己人去抬高自己好似有幾咁特殊
悲哀

關毒撚咩事姐 你屌5毛還屌5毛
唔好拉毒撚落水啊

A

見到呢啲理論仲好笑
“你夠膽以後都咪撚用啲支那產嘅”
無論係果班人定係巴哈話留低玩嘅都一樣

你又咪艦B玩家

以前係 9月開始del撚柒曬sorry

我都好掛住wow
不過棄左，最無成本嘅抗議何樂而不為

今時今日仲玩支那驚 不如去玩神抄之塔la
神抄之塔至少係港產驚

你越屌班支那仔，佢地越覺得自己好撚特別，得啲2D女人先可以了解自己。早日接受有啲人品味就係咁低劣，早日脫苦海🚬

binc

好毒
同D WEEBS講都嘥气

成班死毒撚 依家一野block 鳩晒 爽呀

班打機友真係真係仲玩咩代表咩人

因為LOL多人護航

毒撚之恥

呢班毒撚港豬 有冇去過遊行都成問題啦
分分鐘係屋企涼緊冷氣

玩支那lol嘅都係垃圾

放過佢哋啦
呢隻game係佢哋人生嘅全部嚟

呢個真 佢地洗咗好多錢先搵到佢地既老婆
唔好咁

..明明自己都買緊/用緊中資

就堅持要批鬥到底

當然佢地都係傻仔

懶係政治潔癖既偽善者

佢地會係連登講好嬲

事實係隻game真係唔係藍佢地無撐黑警

先講明我冇追post

其實我諗起時事台推左成百頁果個電筒post，人地樓主屌完差佬，但又講明電筒業界top果班全部支那公司所以佢推薦支那貨

post入面個個又冇咩意見又真係會買

我只能講人人接受程度唔同，冇必要太執著

又真係駁唔到

玩大陸驚 同偷食吉野家一樣
如果我就算鍾意食吉野家戒唔甩,都唔敢話比人聽啦

依家我高調食吉野家,係連登開post搵同好,幫埋吉野家宣傳
然後屌柒你地班人做覺青,掉撚哂中國製既野未,你地食黃店啲食材都係中國黎

班毒撚肯定課咗唔少先起曬鋼

打機本身都on9仲要課金俾支那？屌那星

iphone instagram google都唔用得

好波

其實駁唔到
除非你自己生活零中資

點睇一拳隻game好多代言係黃

唔玩支那game 啫係苦行

你知唔知自己講緊乜 注資還注資
依家講緊果隻艦B係直頭本身就由支那彈出黎
咁你都仲要玩就係ON9仔啦

所以我明曬點解美心元氣吉野家依家條龍長過黃店，仲要後生仔為主

「我食藍店唔代表我奶共」

抗咩爭你班廢人，少少慾望都忍唔到啦

隻爛B直程係王者榮耀咁支那製啊

一黎打機唔係必需品
二黎如果我自己有玩,都怕比人知,比人屌鳩我都唔會講到間中資變日資
最緊要你有冇羞恥心,冇既話同支那人成日打J話外國要靠我地中國先有野生產有咩分別

玩艦B真係好撚低賤

為咗打機出賣人格，仲衰過啲狗為咗錢出賣良心
打少一日機使死咩死毒撚
同埋人地藍底/紅底唔配合中共都只係為咗賺多一日錢，講到好似人地開一日server就反共咁
唔通林鄭之前話唔戴口罩都冇問題，而炒口罩班藥房佬又全部都係反共喇喎？

班傻鳩真係玩上腦

班狗都話為錢出賣人格
班賤畜直頭掉返轉係供錢落去黎出賣自己人格
你話低唔低賤

Lol 又係支那 共雪又支那
又係度批黃

會玩艦B果種人嘅尊容我都想像到，憑咩笑人毒撚

支持黎明

apps store 見到望都唔會望。點會有人down黎玩完仲要擺上連登傾點玩

玩左幾年少女前線,反送中之後唔想再掂支那game
雖然都掙扎左一排,最後都棄左
連登少前個post都沉哂底應該唔會上返黎
不過我都認玩手機game好似吸毒一樣
玩得越耐越多sunk cost好難戒斷

從來唔玩中國game, 盡量唔用中國app, 好驚俾人資料送中。

lihkg最中意先搞自己友

支持黎明 做實事

自己友會講啲藍絲發言???

反而係今次少女前綫冇停ser
碧藍停咗

今天吃了空姐牛肉飯 上了貼吧 挽了碧藍 牛b死了

黎蛇好波

你覺得一個男人墮落到要依賴依種遊戲生存，仲有咩戰鬥力？

可以上連登講好嬲

一直屌緊
但係唔會有人理
因為香港人講親打機就離唔開LOL冇其他game架啦

港恥

你肯定個班垃圾有出過去？

佢地話自己黃啊嘛

乜撚 佢地啲精真係好黃喎

未打機 得支那game 你玩定唔玩？

上到FACEBOOK

又苦行分化tvb又唔准睇，麥當勞又唔准食，而家連機都唔俾打
連登有咁多分台，有邊個未俾你班苦行分化撚入去分化過？

標準無限低就好
咩都要包容接納

push

知你食元氣 飲燉湯啦

苦咩行呀？

有32台 viu唔睇？

加滕屋 大快活唔去食？

有咁多款日美game你唔玩？

一個為生命
一個為打機
點同

班支那仔唔上貼吧走黎連登做乜鳩

台仔：守護言論自由，寧願隻game倒閉都唔玩，為風骨抵制支那中資game

港仔：屌你老母殺曬我全家我都要食住個脆辣雞腿包餐課返兩packs 爐石抽卡排元氣同fd食兩鋪雞

唔講我仲以為呢半年嚟係台灣人抗爭緊，而香港人瞓撚死曬

無骨氣既垃圾

又鬥黃，手足打下機又搞分化，我哋要盡量connect唔同人先贏到

講到搬埋梁天琦出黎

發展到琴日港台服都要停止營運，如果咁都覺得無問題，
繼續玩或者轉日服嘅人已經無得救，無謂浪費時間喺佢地身上

想問下咁點解玩得LOL?
真係唔想支持就玩Dota2 啦

冇架啦 弱智冇技術咪玩LOL屠垃圾以為自己好勁囉
橫掂佢地得LOL一隻game

5G係新世界尖端科技 唔好扯到政治

連衛兵

全部都唔屌得
篤精黃就係黃 係同路人

我係冇諗到台仔今次真係del game
你知佢地之前咩料啦
今次好respect

唔明有幾難

以前都迷 WoW PoE LoL 爐石，自從7月之後已經冇撚再玩過，明明大把選擇，點解一定要玩紅底驚

冇骨氣咪大大聲認左佢囉
最後咪又係我地有我地屌 你地有你地玩
其實你地唔洗罷藍店嫁 罷藍店光復到香港咩 黃店咪又係中國材料
仲有冇其他借口 戒唔到就認衰仔比人屌啦 又要駁

之前做咩

玩支那game好撚柒
打機都要畀中共管著
但係講真喎你間公司有中資你係咪即刻唔返工

唔知係咪講緊上年9月
碧藍航線出左動畫
之後個宣傳圖角色一隻手擺5另一隻手擺1
有手足想做低隻支那製嘅game就將佢整做五大訴求缺一不可
結果大部分人都話“政治歸政治，遊戲歸遊戲”

應該係呢單

’唔洗下下講政治‘呢幾隻字真係熟悉
買嘢啫唔洗下下講政治
食嘢啫唔洗下下講政治

有D 佢地睇唔到

又扭曲個概念
依家講緊玩中國製既驚中國人代理
你就講D 中國有注資
係咪玩得支那game 個腦都會廢D

《碧藍航線》是一款由中國上海蠻啾網絡科技與廈門勇仕網絡技術製作，由bilibili發行的

根據佢地邏輯
只要搵個支那人 每隻道指/標普500/NASDAQ成份股都買1股
咁每間公司有支資成份, 唔洗幫襯

咁你要諗下樣野既作用係咩
冇錯既 飲既係東江水 用既係MIC
呢D 你有冇得揀？冇得揀 香港唔肯再生水源 唔肯產電
呢d 避唔到 而且你諗下果時買電筒既作用係咩先

咁你再諗下 打機係咪真係避唔到 支那game 真係必需品？

玩得就等於幫支那手去入侵日本遊戲/動漫界

笑死

班毒撚識閪呢啲野咩，對住啲假人打飛機就最叻

又一隻

啱
要做聖人先有資格話人哋唔啱

鞭！鞭到底！

代言係黃 但都改變唔到隻game 既收益大部份都比支那廠食
結果係欣賞個代言而玩咁點解唔玩個代言既其他game
咁講到尾會玩都人都係因為隻game 本身
代言係黃純粹比佢地自己有個心理安慰

咁玩lol 果批有冇出黎大大聲屌尻人先

半年前屌人將遊戲政治化既朋友琴日玩艦B玩得開唔開心？

咁我返去食元氣買美心考狗隊先
唔好鬧我呀 鬧我就係鬥黃分化手足

5G 呢樣野係冇錯
錯在中共攬左上身搞到係自己野咁
而且華為又大力咁低價賣技術
香港唔想用5G 既人多數都係因為香洗5G 比華為霸左大部份
驚送終

如果美國果邊出力D 搞5G 先過中共
就全世界人都冇咁反感科技都會進化得快好多

打機唔係必需品
但反工又可以東家唔打打西家
要睇你點定中資條界
係咪有做中國生活就中資定中國人開就中資

G持樓主

佢地用代言係黃證明隻GAME係支那驚但係黃
又問點解唔屌代言

之前係叫佢地唔好課金都即刻貼收據

廢到中三讀vtc 仲有咩期望

重點係有無畀錢先，有無人答到我

未知隻驚係支那製已經聞到有支那味

毒撚

的確,唔係藍, 係紅底呀屌你老母

支那嘢就算係照住人哋原裝抄都硬係有陣柒味

咁個邏輯已經錯左啦
你唔會班狗亂開槍打尻人
你唔會話"佢都係收order 炸嘛 你唔去屌尻指揮官？"

玩中國營運嘅game 其實同食藍店好似
唔係你用幾多錢嘅問題
係意識形態嘅問題
口話要光復手就繼續打中國game 嘅你地
其實同班一路話抵制美國一路用iphone 嘅劣等人種
一啲分別都無
你諗你

含撚到班電子妓女雪雪聲死毒撚打死一世飛機

係真愛嘅應該比人話支那仔都照玩，呢班辣殺好虛偽

BTW我愛黎明

全世界都有支那人...講真班友既諗法同叫正常人搬去火星有乜分別,差在未講出黎

於是
希特拉II在香港誕生了

咁收廠商order 代言果d youtuber都要屌喎 支持光復代言支那驚做乜9 隻game仲要禁言

老實講
琴日單嘢以前 有玩果啲都可以呃自己遊戲還遊戲 政治歸政治
但過咗琴日應該知道就算你想遊戲還遊戲 政治歸政治
但中共都唔會係咁諗
都已經干預都外服 今次日服就冇事 下次呢?

其實咪又係東江水論
有得揀同冇得揀既分別

btw 係度見到炸雞巴

佢地而家既心情

我講既狗=玩家
指揮官=代言人

btw 依家仲有邊個youtuber 係黃又代言支那game
因為我睇開幾個都有提過因為冇做到支那game order 而少左好多收入

上連登唔係淨打機既嘛

我會用逆文化侵略嚟形容
而且仲要包裝到極似日本嘢
唔小心真係隨時俾佢FAKE到

揾唔到,想去睇條友俾人圍屌
有有巴哈網址?

我知 但係你可以諗狗=代言youtuber 指揮=廠商
最出名係FHProductionHK 仲又唔少一拳廣告，相信各位都睇唔少，好多出一拳game片嘅香港youtuber都聲稱黃(有課金)

2020年既討論仲停留係食物=必需品
meme圖都有講啦 wifi係金字塔最底層
叫年青一代唔上網唔打機係仲慘過死

呢隻本身全支那game都算
我見有人提到LOL
咁以後係咪只要支那收購咗某公司
你就唔可以再用佢d產品先

你自己代入下d毒撚既諗法啦
玩咗幾年既game 聽日有人同你講唔玩得
你覺得係咩心情
打機要付出心血 唔係話唔打呢隻咪打第二隻咁簡單

連人心都唔撚明 講乜鳩革命

利申唔玩支那game

支航根本係台皮支骨
今次算係台灣代理照妖鏡

咁睇支那劇追支那星都得啦

其實唔太算文化侵略 本身動漫就唔係支那既文化
好多都係用錢請返日本人去砌成品出黎
然後最大嗰舊錢就入返支那公司
同佢地入侵外國遊戲界方式一樣 e.g.epic/pubg/riot
最後比佢踩到一隻腳入黎就會不斷收購其他公司
所有玩過呢隻game既"遊戲還遊戲"就變幫凶

唔計佢奶共同台皮支骨係抵屌
你啲言論都幾ON9
又係啲畫部份似就話抄 主題類似又話抄
呢啲POINT基本上為屌而屌
ACG界幾十年黎都係咁運作
依你標準就連艦C PAD都係抄
但係你就混淆視聽拎黎打
基本上就係日本可以參考 中文圈唔可以抄系列

或者講成用“次文化”包裝而成嘅侵略/洗腦?
其實唔止呢個topic講嘅碧藍
今次台灣果邊停server事件睇得出
雖然好大部份台灣人都知要遠離中共game
但亦有部份覺得停server無問題
甚至怪人唔好好似劍三咁搞到無得玩
呢樣真係中共最叻嘅地方

又係呢句
問下支那啦

勸下佢地唔好課算啦，依家變咗私怨咁

班撚樣開既post全部都係打機post
有咩資格叫人唔好鬥黃？

支那game啲玩家屌返正版都得

威水鬥黃就最叻

淨係識放魔法既廢青
99步笑100步

笑撚死我,根本就係支那仆街嚟,都唔知係唔係毒到咁
EPIC同支雪我有game想玩都冇買啦,唔打果隻係咪會死?
玩得就唔該你會預咗俾人屌

我前年買左W3 rework ， 而家開都未過都唔明點解咁難

你自己入去問啦

人地玩3年 啲電子妓女咁大波 又露波邊
不過佢話自己係黃喎應該就冇課既

笑撚死我，同路人喎偽黃到咁明顯

同路人

咪笑人啦人地對眼有問題架，殘廢都要比人笑

支持樓主刮佢地班玩大陸game既撚樣既住址逐個私鳥打斷佢地手筋腳筋睇下仲點樣打機。支持樓主勇武，偽黃衰過藍

張圖唔係我cap 我都唔知

bin c

頭先上咗巴哈睇睇
政治歸政治撚又開始出現

Life is politics, you do it or it does you - Bangambiki Habyarimana

呢班毒撚個社會變成點都唔關佢事

每一個玩艦B既都係革命民主鬥士

忍辱負重,每日都係出賣色相比班支那雞搾精
怪錯了

下
笑撚左

見到自己個名出現，回應返

當初咁講係因為我唔同意支那原罪論
我唔會因為出身同血統就直接否定一樣野

果陣係睇到艦b營運做得唔錯，評價好高，而且有意脫離支那，搬去日本發展，所以支持佢

咁我都唔會盲撐，今次關服的確令人產生信任危機，我一樣有屌營運，而且應該會棄驚保平安

血你老母統咩 成隻game都係支那製既 支那公司 支那資金 課金比支那
你用梁天琦黎做比喻做乜撚野啊柒頭 咪撚侮辱啦支那仔

Brunhild
#90521
支那仔肯回我未阿

講個笑話
進攻海外市場=脫離

文化入侵變脫離
你老母閪都反皮啦

有時真係忍唔住笑

借巴哈user回覆答你

你唔搞支共隻game，終有一日支共會借隻game搞你

要打J嘅去E紳士搵圖大把